經常需要解鎖Apple ID

近排我嘅Apple ID每隔一個星期就要解鎖一次，有冇人知乜事？

AN狗咪撚扮啦，呢啲嘢係常識嚟

會唔會個個星期答安全問題叫你解鎖ID